昏睡廿二年，港人盡快醒！

獅子山永不倒！
維多利亞水滔滔！

無錯，22拿前已經係支那，今日重發緊夢有民主自由，快D醒啦香港人

利害了我的蝈